有無人偷過女同學支牧童笛去舔？

以前讀中學個時無咁既諗頭，但我家陣好想試下音樂堂後偷女神支笛去舔
好想試下，但咁變態既野都應該做唔落手，但連登的各位可能有試過，想問下係咩感覺。

男同學就試過好多次

冇。。。

未試過舔毒步支牧童笛係咪人生遺憾？

( Show Blocked User - 吉野佬 )

有冇咁快呀你

追毒步的心更快

好想同女同學有間接接吻 口水交融

毒撚一定咁諗

有
坐緊監答你

直接肛塞啦仲舔

CHING 識玩

試過
仲俾佢發現咗

小學已經係咁試
個女神個時帶口罩 跟住除左我就係咁懶

到左中學 個女神日日都買水
我放學個時日日拎佢去水係咁懶

姐係同過好多女神間接kiss

女同事偷偷舔我枝牧童笛

以前唔記得帶都會借隔離班啲fd個支用

睇嚟就嚟變成人台

我只係試過奶女同學支水樽

我奶個女同學條底褲
個時佢帶我返屋企打牌
廁所好多著過有味既底褲

這不算什麼

我國中的時候有人尻槍在女生的直笛裡

打開來還滴下來那種

超噁爛

後來兇手自首、被全班霸凌

還能在畢業後把到班上正妹就是另一個故事了

試過舔女神隻匙羹

點知奶錯佢老母嗰條

又咪臭口水味

未試過

槍王黑澤

以前音樂堂個個吹完都會攞去洗，
舔乜鳩

想奶毒步枝牧童笛

bot嚟

我中學冇得吹牧童笛

咁CHING比唔比我奶你條底褲

想揾返條video睇

仲舔? 梗係起勢咁含啦

1:00 有口話人無口話自己啊？

點解當年諗唔到

攞木童笛打飛機=含撚？

小學牧童笛係放每個人櫃桶
有人上完課外活動 咁啱坐喺暗戀緊嘅女同學個位
心血來潮將女神同我支牧童笛交換

從此上音樂堂都望住女神吹我支簫
我就吹女神支簫

淨係飲過女同學口水尾

有諗過打完飛機射落個杯仔
帶返學校 襯小息倒落女同學水樽

最後帶咗返去但唔敢倒
返到屋企樽精勁腥 黃黃哋

俾女同學偷我支牧童笛插自己個西就試過

有無諗過，你舔之前已經有幾手狗公舔過？

屌

有無人聞過女同學pe衫

偷女同事個杯去舔，之後話比佢聽佢唔信

我諗起呢張圖 r18

毒步B 舔過我唔介意既

小學音樂堂先有牧童笛

試過借女同學件pe衫

細件到

我都有

成日飲女同學枝水就有
不過通常一開蓋都好臭

試過
不過係佢借嚟考試
利申：當年fd到俾人叫我地去結婚 好想回到過去

Seed 好似幾正

高質post

姐係勁多人飲過

睇劇見過

試過拆開頭一節再拎黎屌
射哂入去再比我男神用黎吹 見佢索左兩下見唔對路就拆開黎睇，點知佢睇完仲埋舔我d精 之後仲要望住我笑

淨係試過借件冷衫比女同學著，著完香噴噴

有次借咗女同學冷衫唔記得還
拎返屋”文”住陣味打咗兩督飛機

第二日再笑笑口俾返佢著

屌你老母

整濕完女神 用牧童笛整佢再係佢面前事但吹幾個音 羞恥死佢

靠杯

我中學有一箱公用的牧童笛
邊個冇帶 miss就會俾枝你用
到依家 我都唔知究竟有冇清潔過

冇

好唔好味？

好撚柒臭 on9

路人超能100

我小學經常借俾女同學

牧童笛入面有盒膏
有冇巴打食過

體育堂之後拎女神啲衫吸毒咁索

中五果陣啲男同學好興吼小息或lunch time女同學唔响位時去摸佢件冷外套，有啲會係咁摸個胸位，更變態果啲會去索格肋底位。

講起pe衫 中二個時坐係mk妹隔離 佢有join排球隊 放學個陣因為規定唔俾留書/個人野係課室 佢見班主任走咗出班房 偷偷地放排球衫係自己個櫃通 仲叫我唔好話俾人知 有諗過拿返屋企自己j等聽朝一早返學校 放翻落去 但最後驚俾人發現都無咁做 家下諗起好後悔

定期偷偷哋交換

試過冇帶笛上堂搞到要拎公家笛，之後拎枝笛去廁所洗，洗就係洗只不拎去馬桶洗 事後冇人再用公家笛

係咪冇人知道每一個人既口水乾咗之後都係臭到仆街
定上面啲人係谷精上腦

女神的口水點都係香既

飲錯隔離同學水樽就試過
好買唔買買埋同一隻水

香？

內衣褲就真係香既 有種女性荷爾蒙 係到
唔係話咩香味 但會令雄性聞到興奮

小三嘅時候
鍾意坐係我隔離嘅男同學
佢都知道我鍾意佢
有次我問佢可唔可以借佢個支牧童笛比我吹
（其實我有帶，純粹只係想間接kiss)
咩理由都冇同佢講之下 佢應承咗
然後佢伸手去我櫃桶底拎我個支出嚟吹
佢一路吹 一路對住我笑個個笑容到依家仲記得
唔知佢個陣諗緊咩

去女同學屋企 偷偷地奶佢對高跟鞋 ..跟住打飛機射落佢鞋底

偷過男同學果支放入個閪入面

被女同學借過支笛 好平常咁借出去
我係咪錯過左啲咩

有，不過係男同學
個陣中1，有個好靚仔既男仔，佢成日有浸香味，之後我趁佢行開左，拎左佢支笛去聞下香唔香
一聞，好撚香，香到我扯左，我個時直程拆埋個笛頭，岩岩好fit到條啫仔咁上下抽插
最後射左小小係佢支笛到，之後擺番佢櫃筒

點幫你吹掛

上面啲王國紀元煩撚夠未

試過襯班房冇人 拎女同學上完pe堂既襪黎聞

偷舔女神條馬尾

Lm

一睇完個post即刻偷偷地攞咗隔離位支笛嚟舐吓，有啲臭臭哋又幾好舐喎

有聲

小學有做過，仲記得個女仔叫咩名

係
女神啲屎仲好好味

通常拎吹果個位黎劣鳩

基登果然冇令我失望

可能係佢老母㗎

呢隻野好耐之前睇過好好睇成日做埋啲變態野，有冇key word
唔記得左係邊搵

記得怨屋有集講有個男仔攞女同學支牧童笛打飛機

..未諗過